SCP-4001 全人類檔案庫 永恆之亞歷山大城 Alexandria Eternal

SCP-4001 是一個檔案庫，內有迄今為止全部人類的完整檔案，且持續更新中。每個曾經存在過的人類在此檔案庫內都有一本對應書籍，詳細記載其人生中的所有重大事件。書本內容代表了其對應人員的歷史。改動書本內容會對現實即時產生相應的影響⋯⋯

// SCP基金會是一個虛構的組織，負責搜尋並收容各種具有異常物體。版權 CC-BY-SA。
Wiki

YouTube影片
長約15分鐘，CC字幕提供

影片截圖

以為番號

SCP冇人睇架，算把啦

you're not alone

me too

或者您可以睇下
【動森微電影】我懷疑，我老公出了軌

收皮啦